ettusais 的洗臉產品如何?

萬0 賣百幾蚊
試唔試得過

男仔用...想收毛孔同乾淨d 少d 粉刺

有個酵素洗臉粒好用
好乾淨

貴唔貴呀 邊度買
都係呢個brand??

我用完敏感到一撻撻

用完啲粒粒多左